有冇人未訓 傾下計啦

未...

做緊咩呀

Hi

洗完個頭等乾....

Hello 做緊咩呀

我都係

柯屎

收工？

順暢嗎

去出街食完飯

柯唔岀

食條蕉

咁爽皮...

(其實...點追post...新手on99咁refresh)

屋企無蕉

我都是新手 都是refresh

食蘋果加水都得

無蘋果

蜜糖水

乾左50%，加油！

80%

咁....你訓先，我一陣再訓😑

好

有用咩

終於有蜜糖 試試先

但係我唔想飲甜野

冇人同我傾了 好生氣 完了呢個post 大家不用再跟我說話了

唔好嬲啦

鹽水吧 我休息了

謝謝

Hi 未收工

加油

返咩呀

好肚餓

marketing 諗𡁵idea 趕緊proposal

仲未訓？食緊杯麵....

幫你諗下

咁正

完，👋🏻

想同樓主做愛

其實大約都諗哂 係寫個下麻煩

同女友吵交 飲完行緊翻屋企

傷心緊

敷緊面

搞掂哂未

什麼原因嘈交

咩事呀

靚哂

早晨

早晨m男

食左早餐未

未呀 岩岩起身

今日有咩做

搵野做囉

冇呀 做小毒毒

Me too 訓陣先訓醒食lunch

醒左喇 今日食譚

仲有冇偷睇你細佬打飛機

有偷睇我打

譚仔？

冇啦

唔想睇了 驚驚

係

驚咩

太恐怖了

最愛譚仔 酸辣湯底最愛

酸辣正 姐姐餵我食

食到咁上下會苦苦地